https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=22



### [440] ゆなつ  2001.07.09 MON 22:48:57　

書き込み二回目です！よろしくです！  
＞ｔａｎｏ様  
　私も兄貴がかなりお気に入りでした！アニメでも渋かったし！でも同じようにリョウ、香派になってました(笑）  
あ、でも　テムリンさんが言うように嫌いなキャラって無かった気がする。私も海原の最後の微笑には泣かされましたしね。  
  
＞海坊主好き様たちへ  
　何巻か忘れましたが、喫茶店とか香の部屋に海坊主の２頭身のぬいぐるみがありましたよね。あれ、マジで欲しいと思った！  
だからもしＵＦＯキャッチャーとか、商品になったら間違いなく散財するだろうな、、、  
  
＞Goo Goo Baby様  
　エアロのあの曲は聞いただけで泣けます！  
　後、高校の頃寮生活してたんですが、寮生の間では  
　セブン・イレブンを　「ブイレ」って言ってた気がします。  
　こんな呼び方してたのってうちらぐらいなのだろうか？  
  
＞葉月様  
　再登場キャラだったら、あのド音痴の逃がし屋みゆきさん(笑）を見てみたい。もしくは大きくなったしおりちゃん。きっと美人になってるんだろうな、、、。  
  
携帯ストラップ商品化は大賛成！  
やはりトンボかな、、、でも、どっちにしても全種類買いそうな気がする。それでなくても、お金がないのに！  
って長くなってしまった！  

这是第二次回帖!请多关照!  
＞ｔａｎｏ様  
我也非常喜欢她哥!他在动画中也是很勉强的!但是我也变成了獠、香派。(笑)
啊，不过我觉得没有像テムリンさん说的那样讨厌的角色。我也被海原最后的微笑弄哭了。

致喜欢海坊主的人们  
忘了几卷了，咖啡厅和香的房间里有海坊主的2头玩偶吧。咦，真的很想要!
所以，如果成为UFO Catcher之类的商品，我肯定会花很多钱买它。

＞Goo Goo Baby様  
エアロ的那首曲子光听就能哭!
后来，我上高中的时候住在宿舍，我觉得宿舍里的同学都把7·11叫作“ブイレ”。
这样称呼的只有我们吗?

＞葉月様  
如果是再登场角色的话，想看看那个五音不全的逃跑者美雪(笑)。或者是长大了的小由里。一定变漂亮了吧、、、。

手机挂件商品化非常赞成!
还是蜻蜓吧、、、不过，我觉得不管哪一种都要买。即使不买，我也没有钱啊!  
这么久了！


### [439] ワタル／Wataru（宮城県）2001.07.09 MON 22:44:41  
りなんちょさん  
そうです，私は宮城県人。「いずい」という言葉は必須アイテム。  

りなんちょさん   
是的，我是宫城县人。「いずい」这个词是必须的。


### [438] Goo Goo Baby　（ＢＳＢ！！）2001.07.09 MON 22:22:17  
＞けいちゃん様  
  
おお！！  
バックストリート・ボーイズ好きなんですか！！！  
「Ｔｈｅ　Ｃａｌｌ」イイ曲ですよね！！  
（泣ける曲ではないけど）  
  
彼らの影響で  
「メインストリート・ガールズ」というＨＮを  
考えていたこともありました（爆）  
  
過去ログ１７に  
私が泣けると思った曲が書いてあるんで  
もし知っていたらうれしいです！！  

＞けいちゃん様  
噢! !
喜欢Backstreet Boys吗! ! !
《The Call》很好听的曲子呢! !
(虽然不是能让人流泪的曲子)

在他们的影响下，我也考虑过使用「Main Street Girls」这个暱称(爆)

过去的日志17里写着我想哭的曲子，如果知道的话，我会很高兴的! !



### [437] 葵(神谷さんの後輩♪）2001.07.09 MON 22:20:29  
　忙しさにかまけてたら、ログが８個もあった。ひぇ～っ★  
ネタバレ防止が決まってよかった。火曜日はガマンして、水曜日にまたきます。（火曜日来たら、我慢できないもん！）  
　「アッコにおまかせ」に神谷さん？見逃した～っ★アニメとかで神谷さんの声聞いてると、ウットリですもんね。ああ…残念。そういや神谷さん、カキコにいらっしゃいませんね。前はちょくちょく参加されて、嬉しかったのに。神谷さんのＡＨへの感想聞きたいな。（だってリョウだもんっ！）  
　私のカラオケ十八番は「十六夜」です。高橋真理子さんのＥＤ（愛と宿命のマグナム）キレイだった～。ビデオ、擦り切れるほど見ましたね。カラオケ行くと、アニソンばかり…。私ってばイクツだよ～。でも、ＣＨにしろＣＥにしろ、アニメ化は成功ですよね。（イイ曲ばかり♪）もしＡＨがアニメ化されたら、メガヒットでしょうね～。

忙得不可开交的时候，竟然有8个Log。嘿~★
幸好决定了防止剧透。星期二忍着，星期三再来。(周二来的话，我可受不了了!)
“アッコにおまかせ”是神谷先生吗?看漏了~ ~★在动画里听到神谷的声音，就会迷糊呢。啊…真遗憾。对了，神谷先生，您不留言吗?以前经常参加，我还挺高兴的。想听听神谷对AH的感想。(因为是獠啊!)
我的卡拉ok十八号是《十六夜》。高桥真理子的ED(爱与宿命的连发枪)很漂亮~。录像看得都快磨破了。一去卡拉ok，尽是动漫歌曲…。我就是这么疯狂啊~。但是，不管是CH还是CE，动画化都是成功的。(尽是好听的曲子♪)如果AH被动画化的话，一定会大受欢迎吧~。


### [436] kaori  2001.07.09 MON 22:19:14  
I am sorry, but as I already said in my previous 2 messages, I am convinced  
Mr. Hojo used Kaori’s death just as a publicity for AH. He knows very well  
the only good thing in AH are CH characters!!! And at the same time he  
wanted to get rid of his most famous series &#8211; that was far too famous to let  
any other of his works be more beloved...  
Moreover: How can you state artistic quality isn’t decreased???? It is,  
indeed. Just take the last CH volumes and compare Ryo’s face with the old  
Ryo’s face. How can you say the drawings are the same???? Ryo now looks  
younger, and uglier. His face is too wide and round!!! And he has too big a  
nose!!!!! And eyes are no longer as expressive as they were. I am sorry to  
repeat, but I am deceived by my favourite mangaka!!!! And I am reading AH  
just to see how far with silliness he is going. It hurts me to say these  
things, but I hope if Mr. Hojo reads this, it can be useful to let him think  
about what he is doing.  

我很抱歉，但正如我在前两次留言中所说的，我确信北条先生只是利用香的死来宣传AH。他很清楚AH唯一的优点就是CH角色!!与此同时，他想摆脱他最著名的系列&#8211;这部作品太出名了，以至于比他的其他作品更受人喜爱。  
此外:你怎么能说绘画品质没有下降????确实下降了。拿最后的CH卷比较一下，獠的脸和年长的獠的脸。你怎么能说这些画是一样的????獠现在看起来更年轻，也更丑了。他的脸太宽太圆了!!他有一个太大的鼻子!!!!!眼睛也不再像以前那样富有表现力了。我很抱歉重复一遍，我被我最喜欢的漫画欺骗了！！！！我读AH只是想看看他到底傻到什么程度。说这些话让我很伤心，但我希望如果北条先生读到这篇文章，能让他思考一下自己在做什么。（译注：待校对）  


### [435] ぺぎ(京都市）2001.07.09 MON 22:15:58  
２回目の書き込みです。  
ログを読むだけでかなり苦労（??）しました。  
皆様の書き込みで楽しませていただいてます!!  
  
かなり前の話題(?）になりますが、若い方の書き込みが多いですね。20代後半（もしかするとAHの香と同年か??）のぺぎはかなり高年齢の部類ではとおびえています（^^;）  
と、京阪神の方の書き込みが少ないように思うのは私だけでしょうか??特に京都の方。  
  
やっと明日は火曜日です!!しかも、休暇を取ったのでゆっくりとAH堪能したいと思っています（う～んまるでAHのために休暇を取ったようだわ）。  
  
書き込みすることがこんなに楽しいことだとは思いもよりませんでした。度々お邪魔させていただきますので、よろしくお願いいたします。  

这是第二次留言。
光是读Log就相当辛苦(??)了。
大家的留言让我很开心!!
很久以前的话题(?)不过，年轻人的留言比较多。超过25岁(难道和AH的香同年??)的我是相当高龄的一类，让人害怕(^^;)
只有我觉得京都阪神的人留言得很少吧??尤其是京都。

终于明天是星期二了!!而且，因为休了假，所以想好好享受一下AH(嗯~简直就像是为了AH而休的假)。

没想到写留言是这么开心的事情。经常来打扰您，请多关照。


### [434] りなんちょ（神奈川）2001.07.09 MON 22:14:04  
☆100tハンマー管理人さま☆  
「ネタバレ防止策」を決めていただき、  
ありがとうございました！！！  
あたしも、himakoさま同様に、  
創刊号の時，ネタバレされちゃってショックでした…  
これから、こーゆーことがないように、  
楽しく、カキコしたいものですね。  
  
☆Goo Goo Babyさま☆  
あたしは、セブンイレブンのことを  
「セブン」と呼んでます。  
昔、友達が「ブンブン」って自慢げに言ってたけど、  
そりゃぁ～　ちょっとちがくないかぁ～？  
  
☆紫音♪さま☆  
うちにもありますよぉ～  
シティーハンターグッズが…  
下敷き、シャーペン、消しゴム、ノート、カセットレーベル、  
まだまだあると思いますが，これらは全て、  
某アニメショップで購入しました。  
あの頃は、ずいぶん通いつめてたなぁ～  
  
☆UMIさま☆  
あたしも、「フォーエバーシティーハンター」  
の話が大好きです！！！  
あの話で、とりあえずハッピーエンドなんですよね？  
「あぁ～良かった♪良かった♪」って、  
その話を読むたびに、感動します！！  
  
☆おっさんさま☆  
昔、100tハンマーのキーホルダー、  
欲しかったです。  
その時は、お金がなくて（さみしいなぁ～）  
買えなかったんですが、今思うと、  
無理して買っておけば良かったと、今さら後悔…

☆100tハンマー管理人さま☆    
感谢您决定“剧透防止对策”! ! !
我也和himako一样，在创刊号的时候，被剧透了，很受打击…
希望从今以后，不再有任何遗憾，愉快地留言吧。

☆Goo Goo Babyさま☆   
我管7-11叫“seven”。
以前，朋友很自豪地说“ブンブン”，那不是有点不一样吗?

☆紫音♪さま☆    
我家也有哦~
《城市猎人》周边…
垫子、自动铅笔、橡皮擦、笔记本、卡带标签，我想还有很多，这些都是在某动漫店买的。
那个时候，很常去呢~

☆UMIさま☆    
我也很喜欢《永远的城市猎人》的故事! ! !
在那个故事里，总之是happy ending吧?
“啊~太好了!太好了!”每次读那个故事，都很感动! !

☆おっさんさま☆    
以前，想要100t锤子的钥匙圈。
那个时候，没有钱(好寂寞啊~)
虽然没能买，但是现在想起来，要是当初勉强买了就好了，现在后悔…


### [433] 430017  2001.07.09 MON 22:11:50  
I best love F.compo I'm sorry I don't speak japenese but I very like Mr.HOJO-TUSKASA

很抱歉，我不会说日语，但我非常喜欢北条司先生。 


### [432] けいちゃん  2001.07.09 MON 21:58:06  
２回目の書き込みです。  
昨日、歌、についての話題が多かったですよね。  
ＴＭＮ、懐かしいなー。  
今の私のおすすめ（と言うか個人的趣味）はＢＳＢ！です（わかる人いるかしら）  
その中の「The call」[shape of my heart」をききながら,  
CHや、Angel heart を見るのは、曲と世界観がなんとなくにてるっていうか、いいのでおすすめです。あくまで、個人的趣味ですが・・。  
実は私、パソコン初心者です。もちろん、書き込みもはじめてです。でもかきこをすると返事もきたりして、こんなにうれしいと思わなかったです。まだ読むのに精一杯ですが、色々書き込んで返事を出せたらいいなって思います。

这是第二次留言。
昨天，关于歌的话题很多呢。
TMN，好怀念啊。
现在我的推荐(或者说是个人兴趣)是BSB !(有人懂吗?)
一边听着其中的「The call」 [shape of my heart]，
看CH和Angel heart，曲子和世界观总觉得很像，所以推荐。说到底，这是个人兴趣……
其实我是电脑初学者。当然，留言也是第一次。但是当我写的时候，我得到了回复，我没有想到我会这么高兴。我还在努力读，但我希望我可以写很多东西，也可以回复很多东西。  


### [431] 翠  2001.07.09 MON 21:55:10  
こんばんわ。  
初めてカキコさせて頂きます。  
それにしてもさすが本家本元のホームページ・・・。  
皆さんすごい熱気で込み合ってますね～。  
昨夜何度も挑戦したけど、エラーでつながらなかったし。  
私会社へ行く時、毎日新宿を通るんですが、ついつい掲示板のある筈の場所をうろうろしてしまいます・・・。実際に無いのは分かってますが（笑）きっとお仲間もあのあたりにいるでしょう！  
お友達になりたいかも（爆）  

晚上好。
这是我第一次写。
即使那样不愧是本家本元的Homepage···。
大家都很热情很积极呢~。
昨天晚上挑战了好几次，都因为错误连接不上。
我上班的时候，每天都要经过新宿，不知不觉就在应该有公告栏的地方徘徊了…我知道实际上是没有的(笑)你的朋友一定也在那附近吧!
我可能想和他们交朋友(爆)


### [430] Goo Goo Baby （光るアンテナ）2001.07.09 MON 21:45:48  
じゃ  
ストラップの次は光るアンテナ！！  
  
通話中にハンマーやトンボやカラスが光んの！！  
  
すっごいよソレ！！　ステキングだよ！！  
  
ポイント高いよ！！　ダメ？　イケてない？　却下？（汗）  
　  
そういえばハンマーはお祭りで売ってましたね  
  
私はその時クジ引きで当てた！！　でかかった！！  

那么背带的下面是发光的天线! !
通话中锤子、蜻蜓、乌鸦会发光! !
好厉害哦那个! !是Staking! !
point高哟! !不行?做不做?驳回?(汗)
对了锤子在祭典上有卖呢，我当时抽奖中了! !好大! !


### [429] おっさん(岐阜県：明日は仕事）2001.07.09 MON 21:37:37  
たびたび、失礼します。100ｔハンマー管理人さんの言うとうりですね。私も水曜日は仕事なので、いつもの時間ぐらいに（10：30か11：00）また、ここに登場させてもらいます。それまでは、仕事先の皆と色々、話してますね。明日は、またボヤキネタを書かさせていただきます。  
ついでに、私が好きなＣＨのキャラは香ですね。髪型結構近いほうかもしれませんが・・・、香って何か私の中ではカッコイイとか憧れ的な存在のような気がしますね＾～＾。  
それでは・・・。

打扰了。正如100t锤子管理员所说。我星期三也要工作，所以会在平常的时间(10:30或11:00)再出现在这里。在那之前，和工作单位的大家聊了很多。明天，请允许我再写发牢骚的素材。
顺便说一下，我喜欢的CH角色是香。也许是发型比较近的吧…，香在我心目中好像是很靓很憧憬的存在^ ~ ^。
就这样……。


### [428] キャサリン♪  2001.07.09 MON 21:19:09  
こんばんは  
掲示板いつ見てもいっぱいですね～！！  
これは１日１回見るだけでは、全員見れないですね・・・  
  
～猫の目～さん  
う・う～ん私の思うにはたぶん同じだと思います。  
C・Eの最後に３姉妹がアメリカに行くときに  
片づけた後に海坊主と別れた美樹が店をはじめたとか。  
でも、カウンターのいすわ少し違っているようです。  
  
あとキャラ再登場して欲しいのは「唯香ちゃん」ですね  
まだ作家続けているんでしょうか？  
  
私の友達のC・H最初に見たときのお気に入りは「海坊主」  
と「香」です。  
  
～UMI～さん  
私の一番好きな話はやっぱり最後の  
「フォーエバーシティハンター」ですね。  
りょうの「愛するもののために何が何でも生き延びるし、  
何が何でも愛するものを守り抜く！」  
のセリフいいですねぇ～  
リョウに言われると説得力があります。  
皆さんもそう思いません？  
長くなってごめんなさい・・・  

晚上好，
公告栏无论什么时候看都是满满的呢~ ! !
这个一天只看一次的话，看不完…

～猫の目～さん  
嗯，我想大概是一样的。
C·E的最后三姐妹去美国的时候，美树收拾了一下，然后和海坊主联手，开了这家店。
但是，吧台的椅子好像有点不一样。

之后希望角色再次登场的是“唯香”，还在继续当作家吗?  

我的朋友最初看到C·H的时候最喜欢的是“海坊主”和“香”。

～UMI～さん    
我最喜欢的故事还是最后的《城市猎人》。
獠的“为了所爱的东西无论如何都要活下去，无论如何都要守护所爱的东西!”的台词真好啊~
听獠这么说很有说服力。
大家不这么认为吗?
对不起，花了这么长时间……


### [427] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Ｓｈｉｚｕｏｋａ）2001.07.09 MON 19:59:37  
私はコミックバンチ第9号を今日手に入れました。その事に関しては木曜日に感想をお話します。（ネタの早出しは「Ｆ１」で十分にいやな思いをしていますから。特に最近の「お台場放送局」は「Ｆ１」のネタの早出しが多すぎる。「鈴鹿」でやられた時には唖然くらっちゃいました。）  
携帯ストラップの話で盛り上がっていますが、私はキャラクター物はもちろん「小道具」物も作ってほしいと思っています。  
ところで「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」で最近気になっている事と言えば自分と同い年の女性キャラが今どういう生活をしているかと言う事です。自分は１９７０年生まれの今年３１歳になりますが、連載中は学生でした。あの時に「同級生」だった女性キャラは「鹿島悦子」「武田季実子」の二人でした。ちなみに「松村渚」（生まれ年は一緒だが早生まれ）「麻生かすみ」「皆川由貴」「神村愛子」は一歳年上で、「手塚明美」、「浅香亜美・麻美」は一歳年下、「竜神さやか」、「次原舞子」は二歳年上、「野上唯香」は三歳年下。こうして考えてみると、自分と同年代の人達がかなりいたのですねえ。（彼女達の年齢は登場した時の年齢です。分からない場合は推定です。）  

我今天拿到了第9期漫画Bunch。关于那件事我会在星期四谈谈感想。(因为在“F1”过早透露故事就已经很讨厌了。特别是最近，“台场放送局”过早地发布了太多“F1”的故事。当他们在铃鹿赛道上这样做的时候，我都惊呆了。)（译注：待校对）
虽然大家都在讨论手机挂件的话题，但我还是希望大家不仅要制作卡通人物，还要制作“小道具”。
话说，最近在意“CITY HUNTER”的事是和自己同龄的女性角色现在过着怎样的生活。我是1970年出生的，今年31岁了，连载时还是个学生。那时“同级生”的女性角色是“鹿岛悦子”和“武田季实子”两人。顺便说一下，“松村渚”(虽然出生年份相同，但早出生)，“麻生霞”、“皆川由贵”、“神村爱子”大一岁，“手冢明美”、“浅香亚美·麻美”小一岁，“龙神沙也佳”、“次原舞子”大两岁，“野上唯香”小三岁。这么一想，原来和自己同龄的人有很多啊。(她们的年龄是登场时的年龄。不知道的情况下就推测。)  


### [426] 100tハンマー管理人  2001.07.09 MON 19:47:38  
100tハンマー管理人です。  
スタッフでネタバレ防止策を色々と検討したのですが、参加されているみなさんが大きな制約ナシに楽しく情報交換できるように簡単なメッセージを記載することにしました。  
これからは、最新号のネタについては水曜日午後６時に解禁ということでお願いします。掲示板の上部に記載し新しく参加された人にも分かるようにしますので、自主的に守ってください。  
また、水曜日午後６時以降は、最新号を読んでからこの掲示板に参加していただくようお願いします。  
何か問題が起りましたら、左の「お問い合わせ」フォームでご連絡ください。  
  
それでは、ごゆっくりとお楽しみください。  
  
管理人より

我是100t锤子管理员。
工作人员讨论了各种防止剧透的对策，为了让参加的各位在没有太大限制的情况下愉快地交换信息，决定记录简单的信息。
从现在开始，关于最新一期的情节，请在周三下午6点解禁。会记载在公告栏的上部，让新加入的人也能知道，请自觉遵守。
另外，星期三下午6点以后，请阅读最新一期后参加这个公告栏。
如果发生了什么问题的话，请在左侧的“咨询”表格中联系我们。

那么，请慢慢欣赏。

来自管理员


### [425] EMI(100tハンマーも大好き！）2001.07.09 MON 19:21:04  
皆さん、こんばんは。考案した携帯ストラップがこんなにも評判良くてすごく嬉しいです～！考えたかいがありました。すでに運動も起きているようで私は本当に嬉しいぞ～！また新しいネタ考えて皆さんの御意見を賜りたいです。  
  
Goo Goo Babyさま、早々なるお返事ありがとうです！ちなみに私にもだんながいま～す。昔、ビニールで出来た100tハンマーがお祭りで売ってたの知ってますか？あれを買ってピコピコたたきましたが、効果ありませんでした。だから香ちゃんオリジナルハンマーを商品化したらどうでしょう？アレ？これでまた一品商品ネタできたかな？と、とにかく本物が効果抜群ですね！  
  
UMIさんへ、初めまして。C.Hで一番好きな話ですが、私が一番好きなのは「都会のシンデレラ」です。お互い扮装？してデートをするのですが、絶対、リョウは気付いていたはず。でないと最後に落としたイヤリングを香のジーンズのポケットに入れるはずないもの。でも、あの時の二人は心にきたかなぁ。本当に大好きな話です。  
  
sweeperさま、初めまして。二人の血液型ですが、私もリョウはAB型だと思います。香ちゃんはどちらかと言えばO型のイメージがあります。いかがでしょうか？

大家晚上好。设计的手机挂件评价这么好非常高兴~ !我想了想。好像已经开始运做了，我真的很高兴哦~ !还想考虑新的话题，希望能给大家提意见。

Goo Goo Baby，谢谢你这么快的回复!顺便说一下，我也有老公。你知道以前在庙会上有卖塑料做的100t锤子吗?买了那个使劲拍了一下，但没有效果。所以把香酱原创的锤子商品化怎么样?那个?这样又能做一件商品了吗?总之，真的效果出众!

UMI，初次见面。C.H最喜欢的故事，我最喜欢的是《都市灰姑娘》。互相装扮?然后去约会，獠一定会注意到的。否则最后掉在地上的耳环不可能放进香牛仔裤的口袋里。但是，那时候的两个人心里有数了吗?真的是非常喜欢的故事。（译注：待校对）

sweeper，初次见面。关于两个人的血型，我觉得量也是AB型。香给人的印象是O型血。大家觉得怎么样?


### [424] 優希  2001.07.09 MON 18:59:47  
amuさん発見。この前はチャットでお話できて楽しかったです。午前三時まわった頃から皆壊れていきましたけど・・・（＾－＾）エンジェルハート水曜日１８時以降ですか。決めていただいてありがとうございます。晩に見たらきっと凄いアクセス数になりますね。明日発売。凄く楽しみです。

amu发现。之前能在网上聊天很开心。凌晨三点多的时候大家都开始崩溃了…(^ - ^)Angel Heart星期三18点以后吗?感谢您的决定。晚上看的话一定会会有大量的点击率。明天发售。非常期待。（译注：待校对）


### [423] UMI  2001.07.09 MON 18:56:53  
biackgiasses様  
やはりあなたも海坊主ファンですか。  
やっぱり！  
そうですよね～  
あの、体つきといい  
人思いのやさしさといい  
もう、いいとこずくめです～！  
うれしいですね。  
自分以外に海坊主を好きな人がいて。  
これからも、いろいろ海坊主のことなど  
お話しましょう。

biackgiasses样  
你也是海坊主的粉丝吗?
果然!
是啊~
那个，身材和为人着想的温柔，全都是优点~ !
很高兴呢。
除了自己，还有人喜欢海坊主。
今后也会讲很多海坊主的事。

### [422] 葉月  2001.07.09 MON 18:52:02  
ＵＭＩさんへ  
私もちょうど同じ質問をみなさんにしたいなぁなんて考えてたんです！？なんて、ＪＵＳＴなタイミング。  
やっぱり、「マリィがエリック（だんなさん）と結ばれるお話」が一番でしょう！？美人に弱い私はマリィが登場した時から  
ドキドキしてたもんです。（今でも・・・）  
あと、「沙羅ちゃんが出てくるお話」も大好きです★  
彼女が単独で主人公の「桜の花が咲く頃」が出来たときには  
涙ものでしたから。  
みなさん、ＣＨのキャラの再登場を願ってらっしゃるようですね。私の希望はマリィさんかなぁ。  
10年の長い時間を超えて、またドキドキしそう。。。

致UMI  
我也正好想向大家提出同样的问题!?类似，什么才是正确的时机。（译注：待校对）
还是“玛丽和埃里克(丈夫)结合的故事”最好吧!?对美女不敏感的我从玛丽登场的时候开始就七上八下的。(现在也……)
另外，我也很喜欢《沙罗出场的故事》。
因为她单独当主人公的《樱花盛开的时节》完成的时候，我都哭了。
大家都希望哪些CH的角色能再次登场呢。我希望是玛丽小姐。
跨越了10年的漫长时间，又要心跳加速了…


### [421] 猫の目  2001.07.09 MON 18:49:22  
私、初心者なんですが、海坊主さんがいる喫茶店って  
キャッツアイの三姉妹がいたお店と同じものなんです  
か？ あそこ、行ってみたいです。実際に作ってくれな  
いかなー。オリジナルグッズ第３弾ということで(笑)

我是初学者，海坊主所在的咖啡店和猫眼三姐妹所在的店是一样的吗?我想去那里看看。能帮我实际做一下吗?原创商品第3弹的事(笑)  
